一人一個同公司但大纜扯唔埋但又識到拍到拖既情緣

只能怪自己對佢一見鐘情。自從有一日，同某個男同事不經意咁對上左眼，四目交投之後，一直都對佢念念不忘。我係岩岩大學畢業，呢間公司都係我第一間做野既公司，係到做左個零月。但已經預計到冇機會會同到佢有公事上既接觸。坐既位都唔近。可唔可以教下我可以點識到佢？

估撚到係 fg仔

咁未試探下佢有冇男朋友囉！

著摟屌裙 低胸果D
條仔就會自動埋身架啦

男廁同佢慢慢互相接觸